陸委會稱香港人道救援行動方案有4項原則

在台北，陸委會主委陳明通表示，有關對香港人道救援的行動方案，有4個原則，包括由台北政府主導及陸委會整合，政府成立的法人機構就負責執行，及與政府制定預算經費。陳明通表示，台北政府基於「居留、安置、照顧」3大目標，提出有關原則，又說「港區國安法」降低香港特區政府的高度自治，將來港府所做的決策，是基於高度自治，還是奉行北京的指令，對台灣各方面都有一定衝擊，當局必須加以評估。對於外界擔憂大陸將藉此「滲透台灣」，陳明通說，北京對台灣的危險一直存在，「港區國安法」通過後，香港高度自治受到一定程度衝擊，台灣要有應對措施。

from RTHK tg channel
2020-05-28 11:49:46

有獨立法人機構同額外預算 即係唔係現有嘅普通留學簽證或者投資移民計劃啦

要人宣誓不投共
10年冇投票權
當兵役

唔俾你入籍咪冇投票權， 但唔入籍又點當兵

唔怪得啲投資移民AA係咁叫人哋喳喳林俾錢
應該好快落閘

宣誓零作用
支那人同藍絲, 講大話唔眨眼

唔救好過啦
一定會混勁多共碟入去

叛國罪應該要比一般人更加重

經費香港自己籌都夠做

唔關事，投資移民過去都可以係共碟，大陸連呢舊資本都攞唔出？

但應該整個新ge category出黎，例如經呢個途徑過去ge 10年以上先有福利攞，有投票權，唔洗服兵役（怕接觸倒軍事資訊），但要服替代役